{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076904?place[place_type]=GID&place[gid]=1076904&place[latitude]=36.0836744754&place[longitude]=127.2875895694&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 천등산펜션"
    },
    "text": "今年の夏休みの計画に困っていますか？ 新型コロナウイルス感染症で旅行の自由が制限された状況でも、雲州渓谷近くにオープンした天登山ペンションに遊びに来られるとヒーリングと楽しさを同時に楽しめます。 チェックインは午後2時から、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数の追加が必要な場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に客室を利用したい場合には、ペンション別に可能可否を確認してから予約してください。 ただし、ペット連れの場合は入室をお断りしておりますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には毀損と紛失に注意してください。 魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、グリルや炭などの個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所を利用するようにしてください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室は、幼児や児童と一緒に利用する際に安全に注意する必要があります。 プールは5月から9月まで運営され、利用時間は午後2時から夜7時までです。 宿泊客は無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者との同伴が必要です。 駐車は可能で、雲州渓谷が徒歩1分以内の距離にあります。 チェックインは午後2時から、チェックアウトは午前11時までです。 客室の種類によって基準人数は4人から8人まで多様で、最大12人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加やペット連れでの利用は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合やペット連れでの利用をご希望の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。ただし、ペット連れの宿泊はお断りしておりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されております。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には毀損と紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、グリルや炭などの個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所を利用するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や利用条件について教えてください。",
            "answer": "プールは5月から9月まで運営され、利用時間は午後2時から夜7時までです。宿泊客は無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者との同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、雲州渓谷が徒歩1分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "客室の種類によって基準人数は4人から8人まで多様で、最大12人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 611
    }
}